用緊曲面mon的你 用16:9 定21:9？

想換個32/34寸曲面mon 唔打機
想問下大家用緊咩mode

*Model

34GK950G

用緊34UC89G, 都幾過癮

用緊34UC99w, 可惜未換機用唔到USB-C

c27hg70

XG35VQ 21:9

我用緊18.5:9喎

32:9

用緊 LG 29吋 21：9

Asus 個32寸電競mon好靚

Same

21:9用嚟睇大部分電影真係好爽，完全冇黑邊，得少量有，例如Pacific rim,average 1

如果打機，隻game support 21:9就有得睇左右睇多少少

LG 29’ 21:9用家

吊

正宗聞 MON

正確用法唔係應該係打直用？

21:9 aw3418dw

21:9 PG348Q
除咗睇動漫會送兩條黑邊
電影、打機爽度一流，睇av更有君臨天下嘅感覺

av有支援21:9咩

冇,曲MON令對波就嚟包實塊面
如果有21比9AV相信16比9係唔會有人去買